香港人早已被馴養得不願對抗 想反抗的都被其他反對反抗的人壓制

香港人早已被共產黨馴養得不願對抗，現在想反抗的都被其他反對反抗的人壓制。

你反緊？
用咩反緊？

錯

其實香港好多既利益者, 佢地唔知幾開心, 有一大堆奴才供養自己

本人係反對共產黨主義

亞sir又開工套料？

有樓已經唔會搞事，歷來都係班無產階級，讀唔到書，英文唔掂的廢青造反。

就咁睇林鄭份政綱最有誠意！
牛大力 15 日前

將來共產黨只會繼續擴張，而香港人仍然口裏反抗，但腿張開。

唔怪之得係咁局人買樓

不久的將來(2047之前)當AI取代大量工人，即係好多香港人會失業
咁大財團國企因為AI慳返好多成本，最後只會令一小撮人(中共)更加有錢。

AI普及論 中的穩定收入 去replace universal basic income

世上沒有任何一種制度係完美。
共產國家可以是獨裁，資本主義亦可以是獨裁
假如共產國家公營化AI，進一步用國家力量去控制AI市場，
甚至如同軍事技術一樣只有共產黨才可擁有其技術，將會是人類的危機。
因為公營化AI之後，國家只需小量人民支持同工作便可以運作，
現已經出現自動採礦，原料到工廠又自動，AI自動生產機械人，
國企利用公營化AI去取代人手，便工作減少，福利增加，限制生育，
民意對政府的影響就會下降，民意不能改變政府，
像牢獄的鳥籠便出現。底層人士，會慢慢失去上流機會，
從而走向接受全民基礎收入的計劃。他們失去了前途，他們的存在價值就會下降，因為最重要的生命意義就是前途，沒有前途生命意義就不大了。

另一方面在人工智高速發展的今日，一但國家走向獨裁，，
未來只需要少數獨裁者便可以控制機械大軍，
這時人民便連可以反抗的力量也没有。
但當人類利用人工智能科技把知識及技術累積到足以令人類自給自足的能力飛躍，到達完全抽離出社會機能中生活依然可以長存的時候，
國家制度的限制對人類發展空間的影響便會減少。

Onitc -- AI普及論

Elon Musk在杜拜舉行的世界政府峰會（WGS）上表示，未來AI 將無處不在，AI將取代人類工作，並可能威脅人類，使我們變得毫無用處。預示了因為科技的發展引發現有制度的問題。

講得岩

根據人類嘅歷史當權嘅人係唔會用人工智能來造福人類社會，所以一旦低下階層或者窮人對有錢人已經失去左利用價值的話，窮人嘅命運除咗被淘汰之外就沒有其他結果。

人工智高速發展的未來(2047)，一但國家走向獨裁，

在獨裁管治底下社會政策會全面傾向有中共錢佬嗰邊，

因為公營化AI之後，國家只需小量人民支持同工作便可以運作，

民意對政府的影響就會下降，民意不能改變政府，

底層人士，會慢慢失去上流機會，從而走向接受全民基礎收入的計劃。

他們失去了前途，他們的存在價值就會下降，

因為最重要的生命意義就是前途，沒有前途生命意義就不大了。

跟住大部份嘅人類既命運將會非常之悲慘，

大部份底層人士都會面臨被流放或者滅絕，絕對唔係咩誇張嘅事。